# IVYProject

## ChangeLog

### 03/01/2023 Version 1.4
- Ajoute des tests sur les nouvelles fonctionnalités

### 02/16/2023 Version 1.3
- Ajoute une fonctionnalité qui permet aux utilisateurs de voir leur nombre de points.
- Ajoute une fonctionnalité qui permet aux utilisateurs de voir les messages qui leur ont fait gagner des points.
- Ajoute une fonctionnalité qui permet aux utilisateurs de voir les messages qui leur ont fait perdre des points.

### 02/16/2023 Version 1.2
- Ajoute une fonctionnalité qui permet d'utiliser des commandes slash.
- Ajoute une fonctionnalité qui permet aux administrateurs de modifier le nombre de points de départ.
- Ajoute une fonctionnalité qui permet aux administrateurs de modifier le nombre nécessaire pour obtenir un rôle.

### 02/02/2023 Version 1.1
- Ajoute une fonctionnalité qui ajoute ou retire des rôles selon le nombre de points de l'utilisateur.

### 02/01/2023 Version 1.0
- Règle le bug qui empêchait l'ajout de messages gagnants ou perdants dans la liste des utilisateurs.
- Règle le bug qui ajoutait le propriétaire du projet dans le système quand il supprimait un message ou lorsque l'un de ses messages recevait une réaction.
- Règle le bug qui n'enlevait pas un message supprimé de la liste des messages gagnants.

### 04/30/2022 Version 0.9
- Ajoute une fonctionnalité qui ajoute tous les membres d'une guile dans le système. (Excepté le propriétaire)
- Ajoute une fonctionnalité qui permet de donner ou faire perdre des points aux utilisateurs lorsqu'ils reçoivent 5 réactions avec un certain emoji sur leurs messages.
- Ajoute une fonctionnalité qui suspend les utilisateurs pendant 1 journée lorsqu'ils atteignent 0 points.
- Ajoute les tests sur les fonctionnalités crées.